星期一係咪有被動罷工行動？

因為我要預早少少出門口返工
平時8點上火車
有行動嘅話我要再早半個鐘上火車或坐巴士
按往績你地冇咁早起身
對我冇影響

一齊去罷工

係呀, 我諗你五點上車會安全D

每次罷工行動都見到好多人返工

愛因斯坦Albert Einstein ： 什麼叫瘋子，就是重複做同樣的事情還期待會出現不同的結果。

如果手足圍車廠出唔到車，幾早都無用啦
港豬Work From Home啦

你咁講就唔啱啦
熱愛工作嘅佢
之前嗰晚應該返公司紥營瞓
咁先萬無一失

我都想被罷工。嗰日係紅日前一日，好多貨車會趕住出多啲貨，嗰日塞交通嘅效果較大。